[行動] 澳洲戰線 用你一分鐘時間就可以清算港共狗賊

即刻去澳洲國會嘅馬格尼茨基人權法立法諮詢網頁㩒upload submission

推到楊潤雄同班狗仆街！！！

1月31號截止

光復香港

時代革命

同意請幫推